撐警暴徒今次收咗幾錢打人?

103萬人, 200萬+1人
遊行都唔會出現咁嘅場面
咁少人出黎撐警就無哂秩序
撐警真係為所欲為 大撚哂
垃圾廢老

佢哋擺明做show 等班廢老廢共廢官打飛機，咪俾佢地陰到，7.1見

條片個preview死咗
㩒條link睇